黑警玩剪片，民間記者會識做啦

有無剪片高手幫手？